Shake Shack香港限定店

在 2 月份時，Shake Shack 已預告香港首家分店即將開幕，而門店正式開業之前，這家美國人氣連鎖漢堡店更宣布將在國際金融中心商場開設一日 Pop-Up 期間限定店以作預熱。據悉，4 月 14 日上午 11 時至下午 4 時期間，ifc 一樓中庭將搖身一變成綠草如茵的公園，重現紐約麥迪遜廣場公園的輕快活力氛圍。前往 Pop-Up 的顧客可率先試食如 ShackBurger、‘Shroom Burger 及 Crinkle-Cut Fries 等 Shake Shack 的主打美食，同時該期間限定店更將設置充滿紐約及香港文化特色裝飾的 Shake Shack 巨型棋盤，在香港的 Shake Shack 迷們可不要錯過了！

Shake Shack 香港一日 Pop-Up
地點：香港中環金融街 8 號國際金融中心商場一樓中庭
時間：2018 年 4 月 14 日（星期六）早上 11 時至下午 4 時

dllm到時班死港女又有新打卡熱點

去外國食算

咪又係同金拱門一鳩樣

其實真係唔覺得有咩好食

Five guys > In & Out >>>>>>>>>>>>>rest

點解淨係要屌港女
即係男人食就得？

外國既餐廳永遠都得港豬o吹奏

因為港男唔會為打卡而去食
阻9住晒d真正想食既人

大家都係咁消費 唔會有高低之分
你理撚得佢排完掉左個包

美國食到唔想食
In n out高幾班

wildstyle

美國都未發展完走嚟香港

唉依家啲男人成個女人咁，識唔少依啲為打卡而食嘅男人

當然冇女人多啦

有冇巴打知道依加嗰到多唔多人
想去食下

呢間香港定價會係點

講到班港女買個包影完相就掉咁
連登仔真係仇女世界第一

咁撚難食仲咁多人吹奏

想食in n out d chips多d

真心又細又貴又唔好食
唔洗講到咁遠英美𠴱堆高幾班既five guys gbk in&out
屌你香港好食過佢都大把 triple'o Mos
間野係英國都冇鬼佬食 得中東佬
香港人真係世界級 連鎖垃圾都吹奏

識野 five gay 著條正到仆街

damn~ Damn~~ DAMN!!!~
Five guys 食完個餐真係好鬼飽 薯條真係好正

Shake shack 個奶昔無得輸

Cajun fries

DAMN!!!!!~
要揾返黑佬條片